SONY 高層：同marvel合作關係會係蜘蛛仔續集後結束

嘩屌

見有錢賺咪走人自己做囉

是撚但啦
反正復3之後應該沒落

續集係2019
Tom Holland 合約係3套solo 3套客串
一係跳緊舞叫marvel加碼再傾deal
一係同我之前估計一樣，Sony只係當MCU推廣Spider-Man平台

都估到Sony一早打算飛起Marvel
希望佢飛起之後唔好拍得柒啦

但真係好撚仆街
Marvel連rdj都出動埋去谷spider
一個唔該飛起人

我覺得對MARVEL冇咩影響。

點會無影響

Sony 咁樣真係拎黎柒
而家個個仆去睇Spidey 係因為佢係Marvel 電影世界一份子

到時完左, 又自己搵d 鳩野黎拍
拍黎拍去都係uncle ben 死亡事件
真係

Phase3之後會點行都未知
如果第一代Avengers真係純Cameo既話
Spidey唔出黎都無乜所謂

Sony一開始就想搞自己嘅Spider-verse
係TASM2出咗事先唔搞住
依家借M記再reboot打返響Spidey個朵
留係mcu又無可能出venom s6個堆戲
飛起佢真係唔出奇
商業世界係咁㗎喇

其實商業角度無可厚非
睇返咁多集Box office

就算柒如TASM2都收得唔差
唔知佢同Marvel點deal啦
假如最簡單55對拆 就算Homecoming有IM3咁收得 除返2同TASM2都差無幾
咁點解唔自己做返

個deal其實係十零分拆
Sony都幾着數吓

Mcu有得免費用spider

各取所需啦
個人認為Sony最著數係因爲咁而請得郁RDJ

m記幫你拍埋成套戲
Sony淨係出錢

最正係佢根本唔洗花心思就坐擁一個打到入9成mcu fans 既蜘蛛仔

以前競爭無咁大，兩三年先出新戲，都無問題
但佢淨係得蜘蛛俠，好難同MCU，DCEU, Fox X-Men競爭
若無主角級角色，keep住起碼一年一套，真係收得皮

P.S. Fox Gambit究竟拍未？

Spider 其實有好多角色

但無乜主角級角色
Venom, S6做主角都可以一戰

Sony唔好柒ok?
本身好鍾意間野

你睇過Spider家族全家福未？

拍spider gwen囉 橫掂dr strange都講過吓multiverse

D人去睇MARVEL都唔係因為SPIDEY，借完來拍晒D需要佢的戲份就搞掂LA。

講真CIVIL WAR，佢出唔出場都冇影響，AVENGER都係。

之前SONY想開始拍SINISTER SIX其實係個幾好的方向，
但係AMAZING SPIDER-MAN 兩集都拍得衰。明明D CASTING都OK。除咗MJ。

而家marvel要諗定揾邊個接rdj棒，話曬已經52歲
得罪講句除左spider有潛力之外其他我都唔睇好

下套SOLO唔收得又REBOOT

係有好多嘅
Ultimate Spider-Man, Spider-Gwen, Silk, Spider-Woman, Spider-Girl, Scarlet Spider
大眾識嘅最多咪又係Spider-Woman, Scarlet Spider

Spider-Woman
入左Spider-family真係極on9

究竟 uncle ben 要死幾多次？

Kevin Feige: lol, 哦。

有資格做主角咪得

好似話vemon 都有solo出

千古迷團

做咗madame web嗰個

我意思係其他spider-man人氣無咁高
我本人都好想sony拍clone saga，spider-verse

第二個source 講差唔多野
原來係sony俾太高人工Pepper激嬲marvel

成個marvel有咩角色人氣>=spider?

上面炒曬車

而家鋪緊復3、復4推上高峰，咁快話你知後續咪倒自己米
你估DC咁鋪極都未到高潮、兩頭唔到岸咩

唉，兩間公司合作呢家野真係好難
有生之年會唔會睇到dpXspider

算唔算劇透

狼人
不過狼人都死埋，Marvel真係有心想趕絕Fox

P.S. "其他spider-man"(即指spider-family其他成員)

Kevin Feige話已經plan到2028

同條trailer比唔算透

打造角色靠studio 姐

打你老母，造你老母

塑造囉

其中一間收購另一間

收就收不過係傳apple收購Sony

咁拍毒魔又唔係入mcu??
但入面個spiderman又係mcu??

唔係
未知有無spider

sony想出奸角電影
但係tasm 衰左
就掉個新版俾marvel 開個頭
因為知如果入左mcu 一定唔會衰得去邊
咁之前佢就可以un un 腳玩奸角

其實都好麻煩
冇spiderman票房一定冇咁好
但係有spiderman 就兜唔到唔係mcu 呢樣野

話唔埋呢一集蜘蛛俠拍柒左連續集都開唔到呢
唔洗咁杞人憂天喎

迪士尼鋪鋪鋪 轉頭占士金馬倫一套阿凡達2 乜撚都唔駛鋪票房影史地位收晒全部皮就好笑

真係唔合作，到時最尾一套蜘蛛俠 marvel 咪又整死 Peter Parker 算囉

Carnage係咪永遠都唔會出現

吓 就算其他電視刷新票房紀錄
同marvel 有關係咩
superhero電視梗係同返superhero電影比先合理啦

屌 炒作黎姐 最後見有錢賺咪又係繼續拍

唔同迪迪尼既marvel studios 合作， 之後搵fox合作，Deadpool x Spider-Man 。食兩家茶禮

avengers 3之後係咪完晒主線
之後有咩支線上?

咁咪又多一個VER.的Spider-Man

首個創造多元宇宙嘅電影公司
開拍spider family不是夢

Spider-Man 多幾個同時出現我唔介意

Spider fans
勁嬲

其實tasm衰咩
爆谷戲嚟講我自己覺得ok

唔收得

又唔止得Thanos打

"Marvel has a reputation for being cheap..."
上面只係話sony只係出錢無拍，但SONY真係出得起錢
老老實實，我唔太鍾意marvel成日拍拍下無左個女主角
ironman pepper同thor jane都消失左

算啦嗰兩個咁貴

仲有4

AVENGERS VS INHUMAN